啱啱買六合彩畀俾個廢老瘋狂屌鳩我

排緊隊買飛,個廢老企我前面講緊電話又唔睇又唔睇住條隊喎,前面d人行前晒佢都唔郁,我咪拍拍佢膊頭叫佢行前囉,點知佢好似我殺左佢老母咁起勢屌鳩我,都唔知咩事

廢老表示你個仆街拍熄我膊頭把火，搞到冇得中頭獎

你拍佢左邊要拍埋佢右邊 拍右就拍番左

跟著佢就會起勢幫你含撚

你有壓力我有壓力

拍賭徒膊頭你真係買棺材唔知定.. .

賭徒個膊頭脆弱d架?

咪係 自己衰先就抵比人屌啦

好心叫佢行前d咁又叫衰呀